請大家諗一諗分析一下

一方面話今日唔開會，但另一方面黑警繼續封鎖金鐘咁擾民，係咪代表建制隨時突襲？

定係現場黑警嘅指揮都唔知個 plan？

唔該俾俾意見